[財經台懸案] 有人話我係燈神, 有人話跟我機賺唔少, 真相係點?

搞到我都好混亂

只知你唔係coco gor

多謝吉巴

仲有冇咩心水

跟你嗰啲咪話你燈神
做相反嘅咪賺唔少

賺到笑

你講完一次唔好再出聲就冇事 一講返就出事 破案close file

點睇 snps

similar to tsmc

市值差好遠

Nvda 話下季data center 增長會得返幾%
擔唔擔心？

跟機NVDA, Otis賺唔少
藥股自己唔敢買

淨係nvax已經屌打所有連燈仔
利申 ： 無跟

not at all

Nvax nvda 呢兩隻都夠發達

唔知幾時$1000

其實格爾,吉田同埋coco係同一個人,已confirm

公道講就如果跟得實個價位入係賺嘅

格爾話coco gor讀新聞 應該唔係

笑下好啦

講左10次
吉巴揸加拿大passport
coco gor 啱啱先去英國視察
點會係同一個人

講左唔止一次呢到大部分無獨立思考能力 人云亦云

啱啱賣哂Tesla，再追nvda會唔會太高？

傻散